想問下canon50 1.2 轉MC11 對比福倫達501 1.2 轉天工

想問下，本人用A7iii， canon50 1.2 轉MC11 對比福倫達501 1.2 轉天工，邊支鏡對焦快D，同埋成像顏色邊支好？
攝影新手，想買來試下，請教下咁多位。

打錯，係福倫達50 1.2 vm

MC11一向都好慢

兩支光學質素都麻麻，尤其係Canon 50L
你搞咁多嘢不如FE 50 ZA算